يوفنتوس يعمق جراح جنوى
 اكتسح فريق يوفنتوس ضيفه جنوى بأربعة أهداف نظيفة في المباراة التي جمعتهما يوم الأحد في إطار منافسات المرحلة من الدوري الإيطالي لكرة القدم وتوالى على تسجيل رباعية السيدة العجوز كل من إيزكويل مونوز هدف في مرماه عن طريق الخطأ في الدقيقة والأرجنتيني باولو ديبالا د والكرواتي ماريو ماندجوكيتش د وليوناردو بونوتشي د وبذلك رفع يوفنتوس حامل اللقب رصيده بعد هذا الفوز إلى نقطة مبتعدا في صدارة الكالتشيو بفارق نقطة عن روما الذي يحل ضيفا على بيسكارا يوم غد الإثنين في ختام مباريات هذه المرحلة في المقابل توقف رصيد جنوى الذي تعرض للهزيمة الخامسة مقابل تعادل واحد في آخر ست مباريات عند نقطة ويحتل المركز السادس عشر على سلم ترتيب الدوري  نايف الكوردي